口交部：白宮應忠告過激示威者用和平方式表達訴求

美國白宮一名高級官員表示，注意到有關中國解放軍在香港邊境集結的傳聞，又說總統特朗普希望中國在香港問題上，不要有過激的介入。

在北京，外交部發言人華春瑩表示，具體情況不清楚，但她指出，如果白宮真心希望香港和平穩定，應該對過激使用暴力的示威人士提出忠告，要用和平的方式表達訴求，不要用暴力的方式。

Source：

又叫人唔好說三道四

即係唔敢出老解

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

教美帝做人

屌你老母 又話要外部勢力唔好對香港說三道四呢

佢真係以為白宮控制一切

而家支那唔應承5大訴求就準備收皮啦

估唔到香港人先係共產黨剋星

一直以為班共狗係港豬剋星

強烈譴責中共外交部挾洋自重，粗暴干預中國內政

教白宮做嘢？！

對我有著數就叫人來說三道四

精神分裂

咁即係要唔要外國勢力干預？

佢講緊元朗白衣人？

倪匡講香港冇外國勢力，只有外部勢力，而且有兩方勢力，香港人要企啱位
中國口交部印證香港背後有美國勢力

口交部無改錯名

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會 中環遮打花園
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

邀請美國扞預中國內政

龍門真係任撚你擺

白宮只係講到佢見到既野

示威者做乜野關美國乜嘢事

即係歡迎美國佬介入

做乜要人干涉你內政

口交部要含美國撚

又叫人唔好說三道四，
而家又教人講嘢
你乜水啊阿嬸